admin幫手check吓 文學少女#128048係唔係 遠阪凜#3020 嘅分身

佢哋兩個開相同post時間每個都只差一分鐘左右

懷疑想用分身洗動漫台版，希望admin正視！！！！！